藍光會唔會致癌

上網見到:
假如長期在夜間接觸過多藍光，就有機會抑制褪黑激素的產生，間接地增加了患癌的機會
但在夜晚長時間使用手機與平板，螢幕光線的藍光不只會對眼睛造成傷害，現在更有醫師發現，可能會增加乳癌的發生率。

問人又話唔致癌 到底係點

你本身都就快生 cancer

任何事情做得過多都有相應副作用

如果藍光會招致上述癌症而且有臨床實證，咁新聞一早鋪天蓋地去轉述，因為個個都用緊藍光手機，新聞點擊率一定暴升

既然你Google唔倒，估計又係content farm流出

巴打日日俾老母屌？？？

快d講有無事啦